有無人已經習慣左留喺屋企

本身冇乜朋友 唔會話特別約出黎食飯行街
肺炎停課之後 都好少見到班fd

因為平時都係番學先會見 放學有時一大班食飯 吹下水
再加上19年年尾同男友分左手 更加少左好多出街機會
呢排忙下asm 喺屋企上下堂又一日
慢慢好似習慣左呢種生活
但同時得閒嘅時候就喺到諗自己會唔會孤獨一世
呢種感覺好辛苦

宅係屋企

我已經習慣到唔想岀街

只要有錢水電煤食物手機遊戲機，我可以摺到天荒地老

毒開 同平時無咩分別

真，一啲都唔悶，非常習慣

毒留在家好爽 係要趕功課好慘

上兩個星期寫完兩篇essay

無乜朋友咪唯有宅係屋企.係悶架唔開心架.係又點吖...

得閒上下連登吹下水 搶下罩 咁又一日

趕緊 痛不欲生